崩壞3 賣帳號一問

請問各位巴打 帳號係邊到賣比較好？
由於時間不多 冇乜時間玩 狠心割愛

唔知有冇巴絲打 識貨之人 可以收留我既帳號？ 有興趣既話 我會補充帳號既資料角色裝備物品🙌🏻

我都想賣 無時間玩
呢一年課左幾萬 賣到3000都偷笑

我都唔知課左幾多
齊角畢業裝咁上下

大家都夾錢比大偉哥買豪宅

賣左???